操你媽的連登仔快下崽兒了

操你媽的連登仔去吃老衲-狗肉了

好扮唔扮扮隻狗

你老母俾老衲隻狗屌？